民賤聯撐封關，不過係等肺炎人入晒香港先封

肺炎港

共疫